   #alternate alternate

     * РУС
     * УК

     * ЖУРНАЛ
     * ВИДЕО
     * ФОТО
     * ПОПУЛЯРНЫЕ
     * СПЕЦПРОЕКТЫ
     * ПОДПИСКА

   USD
     *
          + USD 40.1083
          + EUR 42.0144
     * Все курсы валют

   40.1083
   Авторизация
   Поиск
   UA
   Новости Украины и мира
     * ВСЕ РАЗДЕЛЫ
     * Главная
     * Украина
          + Все новости раздела
          + События
          + Политика
     * Город
     * Мир
     * Бизнес
     * Спорт
     * Lifestyle
     * Шоу-биз
     * Наука
     * БЛОГИ ЧИТАТЕЛЕЙ


   ПОИСК ПО________________________________ Найти
     * Украина
     * События
     * Политика

     * Город

     * Бизнес
     * Новости компаний
     * Экономика
     * Финансы
     * Интернет и IT
     * Авто
     * Недвижимость
     * СМИ и реклама
     * Карьера
     * Налоги
     * Пресс-релизы
     * Денежные переводы

     * Хорошие новости

     * Календарь событий

     * Мир
     * Россия

     * Наука
     * Наука
     * Космос
     * Медицина

     * Спорт
     * Футбол
     * Бокс
     * Баскетбол
     * Теннис
     * Формула-1
     * Хоккей
     * Шахматы

     * Странности

     * Мир о нас

     * Шоу-биз
     * Кино
     * Музыка
     * Культура

     * Lifestyle&Fashion
     * Fashion
     * Food&Drinks
     * Моторы
     * Гаджеты
     * Путешествия
     * Интерьеры
     * Афиша
     * Тест-драйв
     * Игры
     * Киберспорт
     * Спецпроекты

     * ЖУРНАЛ КОРРЕСПОНДЕНТ
     * Новый номер
     * Архив
     * Проекты журнала
     * Реклама в журнале
     * Подпишись

     * ДОСЬЕ
     * ФОТО
     * ВИДЕО
     * ОПРОСЫ
     * ЦИТАТА ДНЯ
     * ПОПУЛЯРНЫЕ
     * Выборы 2014
     * СПЕЦПРОЕКТЫ

   Помочь корреспонденту
   СПЕЦТЕМА: Война России с Украиной
   ВСЕ ТЕМЫ
     * Вступление Украины в ЕС
     * Евровидение 2022

Фанат Украины из Индии. Новый премьер БританииСюжет

   Корреспондент.net,  24 октября 2022, 21:04
   0
   6965
   Фанат Украины из Индии. Новый премьер Британии
   Новый премьер Великобритании

Риши Сунак станет первым в истории британским премьер-министром индийского
происхождения и обещает, что первый свой международный визит совершит в
Украину.

   В Великобритании определились с новым премьер-министром. Им станет Риши
   Сунак. Он обещает поддерживать Украину и оздоровить экономику
   Британии.

   Элитный потомок мигрантов

   Родители Сунака, выходцы из Индии, приехали в Великобританию из
   Восточной Африки. Он родился в Саутгемптоне в 1980 году, где его отец
   был терапевтом, а мать владела и управляла аптекой. Он учился в элитной
   частной школе, поступил в Оксфорд для изучения философии, политики и
   экономики. Во время обучения по программе MBA в Стэнфордском
   университете он встретил свою будущую супругу Акшату Мерти, дочь
   Нараяны Мерти, индийского миллиардера и соучредителя огромной компании
   ИТ-услуг Infosys. Он считается одним из самых богатых депутатов
   парламента, но публично не комментирует свое состояние. Богатство
   Сунака и его образование, полученное в престижной частной школе, тоже
   нередко становились предметом обсуждения.

   Ведущая телекомпании Sky News Кей Берли спросила его, как он
   воспринимает заявления о том, что он слишком богат, чтобы быть
   премьер-министром. В ответ Сунак напомнил, что инфляция бьет по всем
   гражданам, и что в отличие от своей предшественницы Лиз Трасс его
   программа на прошлых выборах лидера тори предусматривала в первую
   очередь помощь малоимущим.

   Политические взгляды

   В феврале 2020 года Сунак был назначен министром финансов и поначалу
   активно поддерживал Бориса Джонсона, но затем подал в отставку, заявив,
   что считает, что его собственный подход к экономике фундаментально
   отличается от подхода премьер-министра.

   Сунак говорил, что был предан Джонсону, но ушел в отставку, потому что
   его правительство оказалось "по другую сторону" серьезных этически
   вопросов.

   Сунак - сторонник Брексита, и голосовал за выход Великобритании из ЕС.
   В интервью газете Yorkshire Post он сказал, что, по его мнению, это
   сделает Великобританию более свободной, справедливой и процветающей.

   Еще одной причиной, побудившей его голосовать за Брексит, стала
   миграция.

   "Я считаю, что грамотная иммиграция может принести пользу нашей стране.
   Но мы должны контролировать наши границы", - говорил он. Сунак трижды
   голосовал за проект Терезы Мэй по разводу с ЕС, когда тот выносился на
   рассмотрение парламента.

   Отношение к Украине

   "Если я стану премьер-министром, я удвою наши усилия и укреплю нашу
   политику всемерной поддержки Украины", - обещал Сунак летом.

   "Президент Зеленский, храбрые граждане Украины, не сомневайтесь: что бы
   ни случилось здесь в ближайшие недели, Соединенное Королевство
   останется вашим самым сильным союзником", - говорил он.

   Сунак пообещал, что его первым зарубежным визитом в качестве
   премьер-министра будет поездка в Киев.

   В День независимости Украины 24 августа Сунак обнародовал письмо к
   народу Украины, в котором обещал, что, чтобы ни случилось, Британия
   останется самым последовательным и сильным союзником Украины.

   С самого начала военных действий Сунак, бывший в то время министром
   финансов, публично выражал поддержку Киеву, признавая при этом, что она
   недешево обходится британскому бюджету.


   Читайте Korrespondent.net в Google News
   СПЕЦТЕМА: Сюжеты
   ТЕГИ: Украина-Россия,  премьер-министр,  Великобритания,  Война с
   Россией,  Война в Украине
   0 0 0 0
   Если вы заметили ошибку, выделите необходимый текст и нажмите
   Ctrl+Enter, чтобы сообщить об этом редакции.

ЧИТАЙТЕ ТАКЖЕ

РФ готовит военное обострение в феврале - СНБО46210

СюжетВторжение России в Украину. Онлайн17514703207

Зеленский о "прекращении огня": РФ снова солгала12425

Арестович рассказал о ситуации в Соледаре11238

Враг начал мощный штурм Соледара - Минобороны10726

В Днепре сторонники Шария готовили массовые беспорядки в регионе9962

   Читать комментарии
     * Facebook
     * Twitter
     * RSS-ленты
     * E-mail рассылка

     * Контакты
     * Реклама на сайте
     * Использование материалов korrespondent.net
     * Правила пользования сайтом

     * Договор пользования сайтом
     * Политика в сфере конфиденциальности и персональных данны
     * Пользовательское соглашение
     * Редакция

   Журнал Корреспондент
   №3(892)
   от 27 ФЕВРАЛЯ 2022
   Архив Проекты журнала Реклама в журнале Подпишись
     * © 2000-2023, Korrespondent.net
     * Использование любых материалов, размещённых на сайте, разрешается
       при условии ссылки на Корреспондент.net.
     * При копировании материалов со страницы «Новости Украины и мира»,
       для интернет-изданий – обязательна прямая открытая для поисковы
       систем гиперссылка. Ссылка должна быть размещена в независимости от
       полного либо частичного использования материалов. Гиперссылка (для
       интернет- изданий) – должна быть размещена в подзаголовке или в
       первом абзаце материала.
     * Новости с пометками "Мнение", "Экспертиза", "Заявление", "Регионы",
       "Деньги", "Власть", "Выборы", "Тест-драйв", "Спецпроекты", "Промо"
       публикуются на правах рекламы.
     * Раздел Спецпроекты создается совместно с коммерческими партнерами.
     * Любое копирование, публикация, републикация и другое
       распространение информации, которое содержит ссылку на
       "Интерфакс-Украина", EPA / UPG, строго воспрещается.
     * Владелец веб-страницы в разделе Я- Корреспондент является автор
       публикации.

   X

Ошибка

   IFRAME: //www.googletagmanager.com/ns.html?id=GTM-P7KPL8
